Модуль расчет доставки.

Установка
- скопировать файлы
- Загрузить dump.sql (проверял на MySQL v8.0.23)
- Указать настройки базы данных в файле config.php

Модуль эмитирует расчет дотсавки на основе нескольких сервисов

Для расчета дистанции используются координаты городов